求教！！！我大陸落黎五年，點先可以擺脫陣柒味？

如題

自貼先啦

投胎啦

希望大家幫我融入香港

返上去

練下廣東話，買下靚3

👏🏽

斬掉重練

可以，連登有愛呀巴打，快D 自貼等多D巴打幫你改進

1. 學好廣東話
2. 認識下真正既歷史
3. 唔好成日群埋d蝗到
大約係咁，我是咪真心左

唔係呀，多謝你既建議

上返去

你個Username已經係柒既化身

死撚左佢啦劣等種族

返去屬於你嘅地方

你行入去駐港韓國領事館大叫我愛和平

番大陸